想請問有冇喺馬場/馬會會所返工既巴絲?

可唔可以打個招呼?
分享吓係咩部門 / 工作 / 待遇 等事宜
小弟未曾喺馬會工作，但有興趣想試吓IN

做一排好閃
唔興內部升人
鐘意空降
當然見AE /E 位就fat fat ge

AE/E

E for Executive?

Yup
Title executive manager
好似有club house full membership

之前見HKJC拍左幾套「成就非凡」既CM，講到D員工好似有成就感，即係內部其實同馬圈一樣咁黑?
我自己就做開Property Management,見之前有登FM位就想試吓咁囉。